荷蘭烏德勒支槍擊增至3死9傷 市長終於公布土耳其槍手身份

荷蘭烏德勒支發生槍擊案，烏德勒支市長在社交網站發布片段，證實增至3人死亡，9人受傷，又公布逃脫槍手的身份，是37歲土耳其男子塔尼什，又指警方繼續循恐襲動機調查，亦不排除有多於一名槍手。

當局提升當地反恐級別至最高，軍警加強在機場及主要建築物的保安。首相呂特召開緊急會議，商討應對方法。

事發在當地星期一早上，有槍手在住宅區附近行駛的單層電車上開槍。全市電車服務暫停，大批警員接報到場並拉起封鎖線調查，當局派出醫療直升機運送傷者到醫院，呼籲路面的司機讓路給緊急車輛。

幾時有人係尖沙咀呢啲地方玩下

東正教定伊斯蘭教

好靚仔

香港地鐵無安檢，如果返工時間在車頭東尾有人拎支自動出來

想知各國領袖有冇強烈譴責，左膠有冇批評伊斯蘭教導致暴力

上次先有人係地鐵放燃燒彈

被歧視的少數民族發出絕望的吶喊

毒果fb都唔敢出post
基督城就第一時間大大隻字寫住白人槍手

左膠: 反伊斯蘭教=法西斯 唔包容